本來個人好被動內向 無啦啦比人話主動

係咪改變左

好主動咁被動